\section{Program BEM - 2D całka brzegowa dla równań Maxwella}

\subsection{Zadanie data\_square}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/square1.eps}
\caption{Rzeczywisty prąd elektryczny Jx}
\label{fig:square1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/square2.eps}
\caption{Rzeczywisty prąd elektryczny Jy}
\label{fig:square2}
\end{figure}

\subsection{Zadanie data\_tria}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/tria1.eps}
\caption{Urojony prąd elektryczny Jx}
\label{fig:tria1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/tria2.eps}
\caption{Urojony prąd elektryczny Jy}
\label{fig:tria2}
\end{figure}
